周同學既傷，真係避TG咁簡單？

3樓跳落2樓，邊有可能咁傷

講真，就咁睇落去同我Google過，其實唔係真係咁高，絕對冇可能咁傷，細個玩捉E因，玩大左3樓跳左落2樓（因為以為好矮），都係逢幾針再訓幾日就得。
再者，1.黑警射過布袋彈
2.避tg真係要玩到跳樓？我相信你都唔會
3.周同學受傷30分鐘後，救護先入到去，嗰30分鐘發生乜事，冇人知
要求停車場盡快公開CCTV片

有報道話係有兩邊，一邊矮啲，一邊高啲，周同學就係高個邊跌落去